鬼妹女友唔比帶套做

佢話只要唔cum inside就唔會有bb,琴晚仲叫我試下入asshole,asshoe無pussy果種質感咁好屌，最後一谷谷左q既love juice出黎

佢話一陣食完糖水叫我cum in ass,同佢灌水洗乾淨先

你貼佢對波出黎先講野啦走數狗

圖定老母

互相射完再互相灌腸

Anal 冇套好易中⼀⼁⼀乛⼃⼁乛

怕撚左你地，自從一齊後，瘋狂食野，重左10kg,睇還睇，唔好話人肥閪.

肥閪

一線

有圖真漢子

死肥閪

有冇門路摞birth control pill

下世小心d

好撚肥

個下巴

鬼妹嚟講叫中等身型

屌屎眼先爽，一邊屌一邊了佢個西，射個陣唔似中出咁回流返d精落鳩到，好似射左入個無底洞咁吸撚哂d精

巴打幸福仔

求其撩幾野 有啲假喎 樓主

有冇其他？

人上人post

利申：葡萄

咩國家？

大陸叫雞唔帶套
Welcome to AIDS

點溝番黎？

More

好假wor 搵張紙寫username先影/用3做開槍手勢

你屌埋我果份

肥左d

點識鬼妹女友

有無closeup titties

連登仔真係好撚多要求
冇圖又屌人老母 有圖又嫌呢樣嫌個樣
難服侍到[/quote]

好撚恐怖 同連登仔拍拖要俾人擺上網

假

Fake

[/quote]
求其上網搵幅圖再用小畫家寫名係得你先信係真

樓主基佬黎

求撚其搵張圖你都on撚9

點識鬼妹女朋友？？

( Show Blocked User - 我唔打老婆 )

你咪上次出post曬自己有鬼妹女朋友，跟住條鬼妹原來係肥閪個個？

你唔講都唔覺

其實鬼妹黎講一d都唔肥，不過你係咁曬命就抵俾d毒撚屌

睇下樓豬之前個post再講

lm

知唔知個屎眼你係第幾手

你真係佢男友仲會唔會放上黎？

理得你真定假
多d圖唔該

樓主係邊識女友

都唔係好肥姐
巴打識食

堅哥

真係 擺上黎想人葡萄你

鬼妹無毛 磨牙

無論真定假都好 成件事睇得出樓主好撚自卑

條女個西一定比好多男人灌過漿

三萬蚊過夜

連登仔不嬲痴痴地線

外國讀書？

支持樓主
下次拍埋片

係，我係死基佬

你地好無品，係唔係都屌

Lm

好正呀ching

諗住引下玉，交流下，你地咁講野，都唔知幾歲大

第一日上黎咩

好少上，估唔到呢度個個未成年

以前女朋友都叫我唔好用
唔用佢地都會爽好多

樓豬肯定好自卑，想連登仔葡萄

連登仔又真係好葡萄wo

咁都好葡萄

邊個葡萄
豬閪咁

Exchange屌過大波瘦底鬼妹

巴打正評是屬於你的 歡迎繼續share

咁你開咁多po做咩

狗也不屌喎

而加知啦，無下次

樓主個名 J開阿聯酋個空姐

開心share，實有知音人既

留名

真定假冇咩所謂，當故仔睇

留名

樓主分享下都比你地班仆街屌，食塵啦仆街

邊到識btw

鬼仔咋嘛

咁多肉肯定好好砌
啪啪聲

欣宜

last night ~~~woooooooO
i stuck in~~~~ the wrong hole

巴打好波

有多啲圖先

( Show Blocked User - SKYFLYGIRL )

good 加油

鬼妹好野黎 要珍惜

你真識食.jpg
這麼醜的妞.jpg

我屌，教我溝鬼妹ok?

話肥果d一定係青頭

未肥10kg前應該好撚正

話肥個d 返去屌Ipad港女啦

呢啲先好砌 細蚊仔先話肥

佢無嫌你幼咩

貼多d圖

成班細路未屌過閪

孱弱

居然真係有圖
恭喜樓主老母成功被救

起底功能真係方便

點解唔係健身post 到show 下

STD is waiting for you

1999

雞就雞啦

真係有圖

金髮妹應該個身好多毛毛
睇唔到個隻 但摸上手好鞋

走毛

一堆毒撚眼紅
樓主好波

算滑，不過腳毛無剃就吉吉地，但佢幾好玩. 不過早掛衝左紅燈，臭撚死我

條女咩國家？

一線肥鮑係咪好好啪

Austrian 👍🏼👍🏼😬

啲鬼妹m血特別那身，唔係講笑

那身？

樓主下世唔好亂嚟啦

哩種身形先正 話肥果啲屌返15X排骨IPAD港女啦

你咪上次貼左張肥肚腩相出黎果個？

其實唔係一線，mak開少少有塊大pussy lip

圖

有冇臭狐

食住血先啦連登閪仔

長期手腳冰冷，30幾度汗都無，虛虛地

人一世物一世，趁後生咩都試下

巴打玩apps 識？

坐天星小輪識

detail plz

無毛白虎

未屌過先會話廋底好 有肉地先正 拍拍聲

就係上次以為有女屌好威個個
比人笑係肥閪又潛水

都未至於咁肥啦，又樣衰，肥柒鬼婆樣

居然真係有圖

你當佢係肉便器多過女朋友 咁易放閃卡

樓主開post教溝鬼妹啦

點解我會覺得你係叫雞

樓主點溝返黎

留名聽事情一路發展 由天星小輪點樣去到張床度

叫雞就叫雞啦講乜撚野鬼妹女友

lm聽故

正啊樓主，點識㗎？

做左老豆你就爽！

鬼真係普遍都唔鐘意戴套 識幾個朋友同過洋腸/鬼妹拍拖 都係一定要外射

哩樣係真，有D鬼妹覺得唔戴套會舒服D，事實上。作為男人我都覺得唔戴套做會爽D

爽完之後要食成世藥

又話開post為開心share 影都冇埋

係喇係喇，得你屌過閪喇

哇 樓主換咗畫未？

唔同口味都有得互相質疑？

利申鍾意呢類有肉

我果個成日叫我帶套

Welcome to aids world

有女仔同我講過帶套唔舒服

除非你知佢係處
唔係的話都唔敢
大佬賴野跟一世
雖然試過真心爽

七言絕詩？

More 圖

welcome to AIDS

傻鳩 15x都有好多身材平均啦

你好呀，我2012已有睇你post

依加我都上岸喇，謝謝你

岀去玩開啲洋腸都會用
利申女人

姐係公廁喇

話人肥果啲一定未屌過閪

識野 avicii!!! Dear boy

巴打我地等左你好耐啦

成班人都唔識玩

咁都肥 成班食開排骨?

咪就係

肥婆靠哂你地

Hi

hi你老母咩，有新相未呀？

我覺得女最好唔好太瘦，但是又唔好太肥。好像樓的就okay , 不過唔好再奶肥落去咁就好難頂。

lm for academic research

你今日3pm同女友係尖沙咀金馬倫道附近，相認吧

咩料？你咪post相上黎lor

你女友咩國家嘅人

鬼妹千人斬老江湖，副穴都開放埋肯定係已開發國家，大把襟兄弟，恭喜哂
小心a屎呀巴打，你估得你一條友食條女 肯定大把sp

[img]圖片網址[/img]

奧地利人，你都無追post既😞